沽左美團嘅朋友聽日好準備上路未

每日都升2 3％
新股王

點算, 頭先高位忍唔住...

唉

100蚊gogo

要賣自己個美臀填數喇......

季績好好?仲係蝕錢喎，仲升? 唔通大戶頂住

加碼
傻仔先沽

祝你好運